一人一個摩連奴浪費既球員！！

拉舒福特

普巴

374

VV

屌想駁駁唔撚到

洛賓？

我不嬲識波

你識系波

屌你老木 賓周馬就最撚勁

肉酸仔學年講波 收皮啦

奧斯卡，馬達

成日玩死o的進攻中場，變左工兵

go mu la diu

乜有人跟過佢係勁咗咩

你on9 ? 大撚把
洗唔洗數比你睇

Marcelo

馬斯亞

拉美利斯都算嘅

一個？
直情全隊啦！(除咗廸基亞)

牙朗

米基爾 如果當初跟到費蛇唔洗搞到咁

講車仔時代點可以無迪布尼

費格遜

馬達 奧斯卡 迪布尼 沙拿 夏神
呢條中前場可以屌打幾多隊

沙拿就算啦 以前車仔 甚至係羅馬 都唔覺佢會咁勁

馬達真係表表者

數啦

唔數 校鐘響 要上堂

係個體系令到佢勁姐
埃及國家隊 班隊友咁垃圾，又唔見佢一個帶起隊波？

ibra

迪馬利亞

渣ga

摩迪 正選都無

一定係摩迪

米基爾
吹到新細哨派牌高手
爭贏曼聯 買返嚟做工兵

Respect respect respect

ozil ?

DDG

奧斯卡，迪布尼，馬達，大衛雷斯，卡卡，伊迪拉文迪，柏度李安，馬斯亞，拉舒福特，達美安，哥利斯馬，馬高馬連，格連莊臣，文尼捷

朗尼

好彩佢唔用迪布尼咋

S

連加特
唔係摩佬垃圾戰術
世3應該係佢

真名上連登

馬素爾比佢雪到硬撚曬

愈來愈覺得當年係牙朗臭燒迪馬利亞carry左佢

我落左堂 幫佢數
盧斯奧 史奈達 伊度奧 大米
保羅費拉拿 卡華奴